呢幾日FB有個靚女Model俾人網絡欺凌，呢度竟然垃圾到冇人講？

先貼左相先，內文下面補，
咪屌我冇圖開POST

貼圖唔貼文做乜9

覺得靚，想幫既正皮

偽娘

雞

點解要屈人？

痴線，明明係底褲黎，又想屈個女仔

G都咁落力幫樓主係愛護動物協會？

屌你男人老狗扮女人

Hilda好慘,俾班八婆屈佢

不會懷孕

家陣d人低能到唔識分男女都可以上網鬧

不停中出都唔驚

偽娘正啊

扯左

最慘係影完，執到好靚女
當你睇到真人都完全認唔出係佢

Hi
屌你老母

火影世界第一

Lady boy

MISS HUNNY咪又係咁既樣
班人點解要屈佢

成人台想含撚個班GAY佬 機會黎啦 女仔樣又有鳩含

屌 miss hunny又真係咁樣喎

點睇到係男？

屈啦
好似係

明明係女

屌你老尾男扮女都靚過90%港女

有柄都唔緊要 重要醜

想要電話㩒極刀？

on9，女固之然好，但偽娘仲正囉

邊有

照J

男人

明明係底褲黎

明明係女仔聲黎

到低係男定係女啊

女

又話睇咗佢身份證係男？

屌？有睪丸？

佢有句最尾個音變返男人聲

咁即係男定女呀

好正

有J?

屌你老母樓主搞到我J錯男人腳

班友啲錄音好撚正

大屌萌妹我可以
但睇完真身 不了

邊度hey0

男的更好，不會懷孕

有睇到佢個袋
咁靚女點知係男人

想屌

好嘔心

又邊撚個呀,是撚但豬扒都話靚女Model
煩唔煩

鳩硬冇親戚開post真係好難相信囉

又有花生食

我見過真人, 唔好玩人la 真人女黎 想炒車 炒la

咪就係

邊有？

最尾個錄音好似youtube打機阿軒個女朋友Hidy
平時講鬧人把聲咁

一張正面都冇 個樣實好撚唔惦 咁既料想借連登上位 下世啦

咁明顯都聽唔到

同你賭條丁佢一撚定係仔
你輸既拎佢條丁找返數比我就得

見過真身就知咩料 成日R車聚去

推到上太空
男扮女都算
對人好都易啲接受下你
平時對人點𠵱家要還架

對腳

好撚粗喎小腿 男人腳咁

屌 啲牙

仲要有鳩

有無懶人包整合呀？Facebook個谷好撚亂，成班人唔知拗緊乜春

不過似係有女朋友定唔知老婆既人食過人妖

真係得啖笑 , 比人改圖條女我諗都廢撚事回應

有蛋既

偽娘仲正啦

靚過班MK吾抵得所以欺凌人

冇車r去車聚

我開市會立即搶購雷蛇，有幾多買幾多，認真

一睇個骨架都好男性

現今好多女人都係咁

唔理邊一邊岩 我一定係撐偽娘

真係好撚似miss hunny

咁而家算點先
褲就除咗一半 開估未呀？

咁mk

似係班女爭輸左仔，就集體屈個女仔係男人。

無鳩聊

條女真係仔黎 自己去見下真人
關唔關感情事都係事實

留名睇美利堅巴打入嚟踩場

鳩Sir好波

不管你是男是女都無所謂，因為你很可愛

女人黎啦

好大袋

好大抽

鳩硬曲到

100% 係
女

有咩好玩

4隻字

關我撚事

真識食

On9！Post上黎等人以為係女，咁好好玩呀！？

有咩證據證明佢係男？
再者係男唔係仲好咩？

男人仲正，成班唔識食

聖保祿唔係女校嚟㗎咩

銀行提現金一千蚊。。。

做乜鳩

成班友接受唔到
繼續返去你地既封建社會啦
鄉港

美國呢到一早就有男女可以共用同出入既廁所

封建奴隸制社會既人邊到接受到呢D野啊?

睇頭幾張已經覺得可能係男

鳩sir

真腳膠應該一眼睇出

睇腳反而feel到有伏

這麼可愛一定是男孩子

真係男人?

who cares

男人黎 連個屎忽都起晒展

把聲似人妖聲

玩得車谷d人 九成都mk龍蛇混集

點中出都唔怕

你痴線

美利堅帝國巴打你喺邊呀

快d 打醒我話我唔係gay 既

屌你呢個POST真係訓著都識笑

男人黎?

師兄你講真？咁我估你係連女仔fd都唔多個嗰種人

點解會屈人男人先？
如果你話咩條仔比佢溝左
班女人都唔會屈人係男人嫁 屈佢公廁雞先係正路+最易wor
樓主唔貼對面證據？

美利堅完全無得比
每一忽都係破綻

鳩sir發左達未呀

好在未打

有鳩的妖魔？

我屌

Code

我諗最大問題係有條八婆比佢厄左去睇屙尿？

偷食食人妖
老婆知道左離硬婚,重要比朋友笑成世

你確定係好靚女

雖然不會懷孕，但會有性病

邊個講?基佬隨時仲乾淨過落CLUB果班OL臭西

唔明點解係偽娘加gay，但又會跟條女入廁格睇人痾尿 其他細節同成件事都仲係好亂

咪柒係，都唔撚知點解有傻佬支持佢

唔怪得睇頭幾張相完全冇想扯嘅意欲
好彩仲正常 呼～

哇 好多癮性基佬

lm

其實一大堆人連性別認同 性傾向都混亂曬
真係性別教育水平低得緊要
利申：跨女但非樓主

人地做錯咩 ?
只係知道咗人地有鳩就批鬥人

偽娘有乜問題

講真話睇住佢痾尿有咩證據？
自己都變態邊有人鍾意俾人望住做私人東西
你地又會唔會俾人鍾意望住痾屎

第二：跨女有性別認同障礙加個樣Pass 入女廁好正常，女廁入面都係一格格架啦，咩宜家興Openday 開俾人睇架咩。

第三：認同你 成班恐同恐跨撚，

唔抵得人地食到仔掛 佢自己可能食唔到

聖保祿

就住係睇住佢痾尿 我都覺得無問題
一齊入同一個廁格 已經得到佢嘅permission

如果當時有不滿應該要即刻提出
事後先話人咁樣有問題 點解又要當初容許人咁做

如果話有鳩係一個問題
咁點解係唔確定喺人地有無鳩嘅情況下都咁做

就算係無鳩 難道事後知佢原來係les
都可以事後指控佢 ?

佢話條跨女無解釋佢原生性別係男但一齊入廁格
但如果係我都覺得個跨女有d危機意識不足
但其實可能由頭到尾都係中傷
所有無證無據都係口同鼻講

段錄音話係男就男 女就女 人妖就認 無諗過俾人呃
其實俾人呃咗咩?一齊去廁所?俾人睇蝕?
雖然有9 但人地食仔嫁 望你隻臭黑飽做咩
依家多左碌9就覺得人噁心
如果一開始同人講係跨性別
呢班咁嘅"朋友"一定一樣會恥笑人
根本成班恐同恐跨撚又唔認
放上網公審兼恥笑人

而且事主真係男人咩?

可能最後只係生得比較似男人既女人
Btw 我作為一個跨女 眼見香港既歧視情況
一定唔會同人表露自己既狀況 亦無必要同人透露我身體狀況俾你地知
我係識人既時候真係好小心 盡量一個一個同睇素質識 免得一大班人識 就係想免卻左有一日公審既行為 佢地唔知道咁樣公審人可能會推一個人去死 到時又事後後悔就無謂了

我絕對知道咁公審人會推人去死 依個亦係我歧視你地嘅動力 死一隻怪物人妖 開心都黎唔切啦 點解要後悔

其實睇得出係男人

膠

如果佢係人妖既，去死啦唔該。
我地唔會包容人妖囉

建議歧視既可以上網查詢下到底咩係性別認同 同埋性傾向 身心不一致呢樣係一件幾萬人當中就會有一個發生既情況
有時候真係好怕d唔包容既人如果生左下一代已經係生理上係雙性人會點？（好似細細老師咁）到時又一個悲劇出現

點解要全世界認同你呢一個人？
而唔係你要就我地全世界？
基佬同女人結婚大把啦。

你硬要自己標自己精神有問題，要人包容既實在好霸道。
如果咁都得，我天生鍾意屌動物，姦屍，戀童都要包容啦？

睇開偽娘的話, 睇個眼的神態就已經大概feel到係咪偽娘